果陣吹到法甲點罰尼馬 最後又咪冇事

輕鬆入兩球

酒井講咗佢無歧視

事實係話人中國垃圾好難當佢歧視